試著跟我說，不要叫警察，叫公安！不要叫黑社會，叫城管！

咁噚晚件事，好合理，將香港變成更像大媽區！
對吧！

是